究竟我前世做錯咗啲乜嘢事先有咁嘅老母

今日食晚飯陣，睇新聞睇到報到關於韓國爆發武漢肺炎，跟住老母話啲韓國同日本人怪中國係武漢發源地。佢話，不過我地一出世就係中國人，被人指責都無辦法，中國人個身份係無得簡。

我聽到即刻火滾，屌，香港開埠果陣中國都唔存在，咁想做中國人你自己翻大灣區。不過老豆係道，又唔敢言語鎮壓我老母。依家好火滾到訓唔到

佢又成日屌啲年輕人反政府唔啱，係暴徒，又屌啲醫護罷工。 究竟我前世做錯啲咩先會有個咁是非不分嘅老母。

#老母 #武漢肺炎 #三萬中

到今日仲咁勞氣，藍人係真心講唔聽，解釋都冇用。所以唔好嬲，他日你娘親佢屌中國，你先大大力掌佢個咀。